三日兩夜個Julia 又show對波

樣衰到。。。。

真係好撚樣衰

睇波唔好睇樣

樓豬又J人妖

工聯會

好想咬爆佢對奶

好樣衰，得返對波

食飯對面條女仲露過佢

頭幾節著到成個痴女咁

咁你會唔會睇欣宜呀

欣宜cup數低過佢

冇人叫你睇躝啦

買鞋呢個look OK

樓豬望人係由中間開始望?
老實講我接受唔到囉

agree
無咁痴女

沙灘果度，邊有人著依件都拉到咁低

得對波

下星期